5p同侮辱繁體字嘅殘體字根本冇分別

巴打肯出黎面對未？

[柒到好想睇] 因航到底知唔知邊個係歐鎧淳